【智慧老人】華人作家III 李怡特輯 (港台電視31製作；《地厚天高》林子穎編導)

《坐看雲起時》- 李怡

李怡先生為人所熟知的是他的政論文章，和他曾是「七十年代」、「九十年代」雜誌創刊人，他的文章以對時勢的批判性和辛辣見稱，但或許讀者不知道李怡最初是寫情書開始他的作家生涯，原來他有其柔情的一面。

《坐看雲起時》介紹這位政論名筆在寫作方面的貢獻，追索他如何由擁護共產主義的文化青年，演變成晚年狠批中共政權的文壇旗手之心路歷程。我們更會漫步於李怡先生的感情世界，由於早年他與愛妻天各一方，我們可閱讀到當年他寫給妻子的情信、情詩，和感動於他歷年不懈對亡妻的思念。

編導:林子穎（電影《地厚天高》導演 ）

片中有堂主、游氏片段

重有練老乙錚

一分鐘閱讀
主持：李怡
製作：張婉君

高質

唔怪得成日想郁港台

林子頴又話唔再拍記錄片既？

終於有時間坐定定睇
非常好睇